[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2090)

slow

慢撚到

/iloveasw

Cls 無波賭推爆post 幾耐未試過

/dllmasw

巫狗rich到

做乜搶人地地頭開po
要俾狗咬啦

Good

等到訓著
早知唔搶1000

對5字囉

上個po嘈乜 追唔到

個乜普美jer足成個下晝 真係好撚得閒

波po無波屌 就屌人嫁啦
傳統黎
有咩好笑

話你jer人囉

我都唔知啊

其實邊忽認為係jer？

係囉 果個普羅xxx或者 xx米修斯 唔抵得kai蛇勁又要jer走人

佢係咁的

比隻狗搶撚左1001 ，on9, d外掛仔呢？

gchi 交左jisoo圖會費

都差唔多唔使我俾錢
我去屋企人婚禮,喺沖繩行禮

一返嚟就搶到 weak到

真

啱啱上水又尾

佢係

十
具

普b咪撚再jer 人

摩牙

屌過既女，唔會再睇

就咁睇似開水晶宮般尼茅夫卡迪夫城？

咁正

Never

Apink fans

無交嗌 睇戲 拜

Bbq ?

雞pink @apinkrealgroupfan

慢慢等大佬岀水

如果Kai卡今晚唔出料 淨係TG 私水你咪屌佢賣料狗囉 人地講一句就一版一句問人出料未想學野乜乜乜

洗撚哂版咁 Jer撚完又唔撚認 係酸咪出聲囉
正廢柴

一齊釣魚？賺左100

早幾日有FD又係沖繩行禮

唔好鬧交啦
我和事佬

快d搵人jer佢

幻覺嚟

100K都JER到依家啦

下邊邊個夠膽再留言我jer邊個

咁多人都見到 冇得抵賴啦

原來問人岀料未 同學野叫jer

食屎狗，今次仲捉你唔到？

你都幾得閒

教完書未

哦

Sorry

你夠膽jer我 我放狗都咬死你啦

岩岩同個學生補完性教育

頭蛇好型

返去做人隻狗啦 咁嘅理解能力

幹船？

鬥牛犬？

搞事未

講咁耐都無水
仲特登開返個ac留言 到頭來得個吉

小學定中學

幼稚園

系米唔得先？

岡山大暴雨

米嘈！
大家都有共同敵人智狗 一齊屌尻佢

邊到有狗，講定先

有啲掛住外掛黑

japan

墨西哥大蛇

你咁大隻食屎狗

幫我含緊，你搵佢？

你吾系牙？

Kai蛇今晚出左咩水 冇追post

我做主人你做狗

未

一不做二不休

你做狗我做主人

你既字彙係咪得狗 同學野 ？
得啦得啦係咪Jer唔洗人講啦

收爹啦屌你老母

人之初性本善

Tg清爐班人日日post 大酒店食飯
仲要話 是日狗飯 都唔知乜嘢心態

我地派仲多過人派 agger

利申唔知咩事 咁岩見到就屌下

有無人一齊玩RDR2 online

呀 捉到你隻史迪狗啦

意杯 半大

得子 人地地頭黎 好撚惡咖

飛斯來

有冇人食譚仔，我請

食自助餐話自己食狗飯都唔知咩心態

Pob教我玩

佢撚會含撚 外掛1001就識

搵人派返少少比我做水腳ok?
輸到要走佬

我雲？

俾人話你賣料狗啦準備

Face?

怕了嗎

講嚟講去都得呢句
child登仔

你果陣食屎都post啦...

派你有冇水先

等我仲成日mon住智巴tg 原來賣料狗 失望

I love you

食開m記

呢排見到貓貓好反覆

淨飲酒

冇玩tg點po

有預感今晚XX會XXXXXX
例句:有預感今晚柒牙祝福完會勁中十幾串八串一

搶人地1001 吠9你啦小心

講起又係

連續幾日餐餐m記試過未

so99y囉

未收過,求派

豬波唔開心 狗飯都唔食了

餐餐2手m記

@Vanyi

幾時派我 今朝炒左注好窮

上到10k派

咁快封定底

咪嘈啦頭臭王

今晚有100%水 有人想知再講

中肯

今朝咁好賭，點輸

一早叫咁多位大蛇出條心水睇睇
講咁撚耐嘜撚都冇

喂！普蛇 出水未 個個等緊你！

kai蛇主場嚟㗎 點敢亂嚟

瞓左打風冇補飛

柒普JER完我kai可未

我連續幾日2手著條試過未

冇賣料

佢地響到吠就叻姐 用腦度波識閪咩

講咁多做乜春袋姐.
搞返場波PO大賽,30日為限

睇真d個username

Kai蛇地頭 當然得kai蛇岀水

2手著條

支持Kai 哥！！！！！！！！！！！！

高手過招 一場就夠

me針硬

Kai 子！！！！

又多個唔抵得kai蛇

支持

我無錢買一手波料
唯有買4手波料

其實你係咪淨係識做搭咀狗 笑到仆街

幾時入翻GROUP 想屠你

求人心水串過馬撚仲出比你？

派我今晚比埸你

你最唔抵得

咪一場大賽囉

黑閪

HI普子

又話你地頭 又叫人岀水？
我地點敢踩場啊

完場先收到？

捉到你個25！

有進步 66%中風

battle la 講多無謂

出賣我普

玩咩先

普蛇都賣

就鋤dee啦 近排興

發生乜事

抽一隻鬥大咪算

我真係想知邊個勁D
個個講撚到我仲係液體個陣開始賣料日日派
好想知呀大蛇ssssss

原來tg d清爐岀水d人入黎就話人地想jer走邊個邊個 趕人走
之後又話你地頭 又叫人岀水？
講到tg清爐d人黎踩場咁做乜9
被迫害妄想症？

波台好恐怖

潛算

惡到

已經唔識分邊d係假膠

唔好意思 岩岩學賭波
想問下跟你係咪最準

跟班就等你主人到先出聲啦乖

呢排波po有大佬 跟大佬搵食

你出唔出水呀？

好似包中

Dllmasw

中左再派 好似有私水

跟kai 乜

五蚊隻囉頭蛇

賭個一百幾千就收爹啦
100k都唔知有幾多個零

出現了

屌你老母臭閪差我100呀

100k出現了

2個囉

希望今個月羊到餐聖誕大餐

其實呀木係咪假膠黎 屌 我分唔撚到而家係仲嗌緊啲乜

玩到好撚亂

今晚又唔食飯

你引戰

又假膠又引戰我分唔到而家大家嘅立場 好難玩姐

支持佩

g

岩岩放工冇衫換臭賓賓

講得好

笑4左

講咁耐都唔見kai蛇 回家了

隻狗太撚過搶口 自己講緊乜都未知咁

你話清爐d人黎踩場喎
你鬧得蛇?

無左Kai 蛇好多人唔識賭架啦。
：369:

爛牙吹完雞唔見左

屌你 人地地頭 人地識愛回家
返黎仲有狗仔奶鞋座

屌你Angela唔好引戰啦

又轉移話題？ 唔撚夠人講？

出面啲乞衣乞點 喱到啲乞衣乞波飛

錢*

又話有大蛇出水既

乞咩點呀 點數卡呀？

Kai蛇中幾場有人派 勁到。。 仲要有私水俾手足

有心水就出左先啦
我理撚得你踩唔踩場

班過氣大蛇好撚肉酸

波po我淨係認美巴做大佬既姐

人地有私水啊 正啊
喂啊人地賣料d料應該勁d咖嘛

到底嘈緊乜
見到咁多大蛇回爐 開心

仲嘈緊

美欺係邊度

你咪出咗

笑撚死

大蛇識睇盤撳住馬會屌 你班跟尾狗除左識乞心水同錢仲識咩

連邊個打邊個都未識分
兒登仔

青爐都貼錯就收嗲

頭蛇又加入假膠戰團 屌

無波賭都可以推po推敢快

真心好撚好笑

岩岩夠18歲差唔多啦

美巴時期最經典都係中7x1
好記得果晚漢堡半場2c 比大家屌到11c
好懷念 可惜之後走下坡仲出埋幾多個零事件
大家唔好嗌啦 屌波好開心架

佢連自己7左都未知

咪就係個撚個乞衣咁問問問
話說上面好撚多人叫kai sir快撚d出水

笑死

新會然

我直必

普b比人撚狗

講真，你地咪繼續嘈囉， 邊個再嘈我就jer佢+block ,到時你地單機哂睇你地點嘈

大蛇讀心神探

琴晚定前晚先討論完條飛

笑到停唔到

就係果條7x1? 仲有咩討論價值😂

Kai蛇仲唔出水啲乞衣要餓死啦
個個扮大蛇又唔夠膽出水

人地地頭 俾返d尊重啦

我講起尾巴之前中個過關 之前有啲有跟既手足po左上黎

普美同牙普差成個字都分唔清 我好亂

原來呢套戲咁多人做

笑死左 心諗呀普個清爐做乜岀左黎

仆街唔記得轉ac

有名你叫兒登仔 字都字識睇

係咪好撚好打呀屌你老母

普B幫你擋刀，係咪應該有啲表示呢

輝煌不再

搞我煮飯婆？

普b中槍入院
聽日普b入馬場嘅請佢飲杯野

屌你，成笑死禾，估你唔到Tim

想*

呢到有冇含撚專家？

一齊？

又關U事

今晚叫外賣啦

我同班fd去 見到嘅可以

你地多數企邊頭

我間中 飲醉酒

不過都要跟下大蛇買球 草下本錢先

很喜歡 豉油

嗰頭近

屌😂😂😂👍🏻

book唔到枱啊
應該係沙圈左右掛

凱旋門

路人米改名==

下次我會小心啲

有無人有only 哥聯絡方式？

Ok聽日睇下見唔見你地 之後post上黎

仲酸緊

秋蛇朗斯

酸撚到成班
肉酸到

我咸緊

我估暗底裏都係跟kai蛇買

真 似係跟完輸到仆街上黎發悔氣

咁撚井底既你

得子俾d尊重 人地地頭

今日好熱鬧

係囉屌 尤其普xxxxx x羅米修屍 條友添

Water please

有隻狗話佢有7成5㗎

支持了

隻狗叫史迪狗？

7成6

好似係

常犯錯 愛雪芳 但總會內疚
遇過很多的吮友 學會花生 蒜 吽
亦欠過很多老撚

U have

呃撚含

爛牙吹雞特約：Kai 蛇去那兒

呢個寶利先會做

突然 好掛住黃俊b...

再屈絕交-.-

Kai 蛇必中系列！
炒一飛回水

你比我先
仲未睇

💦💦💦💦💦💦💦💦🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊💧💧💧💧💧

要搵日清

美斯呢？

玩緊demo acc

聽講波po有battle

得我呢啲狗係度吠

原來已經鬧完

咩街場kakakakakakk咁多人派無人派我就5撚中意

想唔想智狗再祝福你

汪

驚刀未驚過

俾我啲錢咁少我就唔撚中意

做！

中一輸一中一輸一中一輸一都貢多人派

我岡！

叫我留低 我就上左高鐵

我宜家開始10連輸有冇人派我

我了👦🏻🐓💛

出第一場先

意盃主盤

Gchi

一收工個舊post 推爆左
呢個新post 推左一半
嚇到我望一望馬會 再望一望個post 原來battle 緊
其實我係想上黎問下有無人見過ky隻臭雞

好多負皮你。。。

2個都叫多。。。

連登仔今晚買乜牙

冇波賭都推咁快
陣間班大蛇求其出中一場又吹到自己上天，跟住又推爆幾個post

過多一排都會咁

做咩咁憎老母

我地不知幾fd

佢成日笑9我d 兄弟

今晚摩納哥

錢多？

靜撚哂，又唔嘈，on9

隻狗潛咗

賭埋盤

今晚般茅定錘仔穩啲？

對家最穩

屌你老母!!!!!!!!!!!!!

有冇連登仔聽晚入馬場牙？

call緊女

有無人咬我

Me

玩下囉

留tg，想入錢

唔想賭

摩哥有咩數據支持佢讓到球。。。

我戶口得8 蚊
人地就80 萬

因為開始反底

咁快上水呀

半一。。。。上盤，你加油

only gor

聽講whatapps佢，佢會派$$$$

賭到攰

我無心情+busy

日日咁夜瞓度波好辛苦

幼幼

做乜咁busy

咪尾

今晚鐵鎚幫 有同路？

街蛇今晚有冇水

Gun

街蛇我介紹我個表妹比你識
165高 34D 樣似三上

自己屌完俾人屌

找晒你身上筆數未 仲賭？

想睇 真男人

西咸x鏝ok?

艾米FG X 尼斯

韋斯咸X般尼茅夫

獌反底波

上次對蒙比平手 而家又平手？

講緊摩納哥

法乙馬會開盤果場好好抵買 10場不敗有得受讓

摩納哥讓又輸唔讓又輸平手又輸

好似有d道理

講左咁耐都無真飛 9up當秘笈

d傷兵加埋多到可以組多隊摩納哥2.0

尊重一下亨利ok?

轟落客啦緊係！

車仔

尼斯摩納哥

蒙比利埃有冇手足

咁多人未block假kai ac

真男人會咁樣買波

尼斯同路

Whatsapp 你ok?

六合彩中頭獎全波post 派

Lm

番身既我 而家諗清楚先買

同路

圖呢？

lm

咁有勇氣Ching你得唔得

一陣一齊屌波

今晚鏝又贏波輸盤

我日日正數唔好 做乜要allin賭身家

邊場

買左500 蚊六合彩廿蚊都收唔返， 點玩

ok

要中廿蚊都中啦星蛇
5舊水食左佢好過

留電話頭4 粒字 其他我撞出黎

當我冇問過
多數不敗咁多場都好伏下

收到風智狗又勁中6仔

繼續刀仔鋸大樹
中左派1舊

頭場開梗主架喎

我智勁中

博洛尼亞呢隊野都贏唔到真係死得

佢3注啲no.中左頭獎.. 旺撚到

覺唔覺英超半一上盤實有一場開唔到

初盤好似開下WOR 利伸9UP

2459

中100K 6仔

我岡勁到

岡仔派未

可唔可以派我

岡仔派我

一樣

做職丐了

等岡仔派

如果唔係中冷野
一晚之內1k上40k好撚難喎
當你場場推都好難咁快上到

10場內一定得

職乞全面進場
我了

但佢係一晚內
唔係玩即場派錢果啲邊到買到十場

岡蛇

得既 博d高水即埸下下推咪得

星期六日可能得，平日唔得

岡蛇>>>>>>>>>>>>>>智狗

所以除非中左冷野
舊錢大左再推就上到

究竟cash out 10皮係乜野感覺

我岡勁中

試過連續一個星期日日去狗會cash 20k
每日最多拎得20k

馬會有盤咩

中100k 勁到

六合彩係咪未派彩
點解我戶口仲係得54.8

比左岡蛇

岡蛇cashed

100k幾多個0

岡蛇勁到

cls

六合彩都可以出水

點解10點果場狗會唔開

岡蛇
6合彩之王

職乞全面進場

福岡黃蜂

Hi

我了

買極都唔sick反底

數到100k 幾多個零

愛你 岡蛇

你竟然未試過

2

十點45分出

今朝有位唔知邊個笑鳩tg 大蛇入黎爆閘喎

g持

係咪有得乞

岡蛇！

今日下畫有人話挑6合彩

潛咗啦

出面出嗎

10月打後淨係輸咗場

試下爆POST

痴能線波台手足全能到六合彩都中

請問下岡蛇係咪有清爐??
定會係到出水

6合彩三獎都中 有無人挑

試下出6合彩水會點

今日波po 笑4

你尋日大注中？

運財照中3獎 時來運到邊有得輸

聽日有兩場10000%嘅波
阿記 696

又一經典之日

笑咩呀 爆閘狗 縮返tg la

下次出六合彩水

你仲記得我...
記唔記得我話諗住allin圖拉主勝 有手足話未必開得出 我就無乜信心
最後分左一半買閪布朗

Tg老屎忽又贏

爆閘狗大獲全勝

請問岡蛇是咪會係清爐出水?

全黑

一陣又畀啲狗叫縮返tg㗎喇

做乜

打完熱狗全世界買阿狗
莊家

買波最後都係信自己，一係唔好買，話左你會cash ga la，自己又信心不足

捐咗少少比岡sir下期出6仔心水 希望中啦

kai 蛇又輸

睇好利爾

又係你

我廢...成日針

如果買左.... 我追撚返條數反cash幾皮野添
今日全日返工無晒心機

唔通買49000咩

有個利字都海鮮

出糧復出了。

有個利字都係狗

5 6 14同路

我係你會照買，不過win就搏d，好似+0.5/+1

波要做既話
連傑志都贏到巴狗

49000 100%

利物狗

鏝回大飛
一定又羊波輸盤

.

出左未？

hi

支持娼娼

今日出

TG狗大勝

適當ge時候買就爽ga la

咁
睇好里爾

一陣啲波po 狗唔好留名呀
呢個機會係俾tg 狗架

me not dog

幾時再教我睇馬

出6仔水

入左$$$$未？

你係邊個,個個改曬名春知邊個咩

收聲啦老屎忽

我係牙

屌你秒狗

入左廿蚊。想贏二千五百萬

收嗲啦tg 狗

頭三場 主主客

屌你老母呀鬧我手足

今日咁人齊

嘩屌你老母好耐冇見

靜啦

岡蛇幫tg 狗出口氣！

6仔都中。點撚樣玩

有無心痛嘅感覺
3條飛加埋中頭獎

波po 狗走味

因為你唔開post
我有關注你

Gay,....

賣料狗走未

你咪波po 狗

成個下午都係度

我變咗tg 狗

你又知

我都關注左你好耐

Gay...

我bee!!!

求波po狗挑機

...

追蹤定關注

@ky

頭十留（抽三）
垃圾岡

LM

留名

55

垃圾岡

me

akotamaki

留名支持岡蛇

我留阿
岡仔

[m

留

Thanks!

谷德昭

快到

好多波po 狗

幾秒一頁

好日唔留名
痴撚線 咁多人

應該夠

唔差在 垃圾岡

要留垃圾岡

爆post了，你開定la

原來要留垃圾岡。。

個個lm

想4 成班外掛狗

爽？

我第一個...

留返啱
就仲有機

今個po 決定搶1001

lm班人炸糊

針了
遲咗一分鐘好多人

爽4

dllm 啲人咁撚快

全黑係度
對決了

我要二連

明顯la，d人中文fail

中伏

笑死我

要數邊十個都難

可憐下我 我最快lm 但冇打垃圾岡

我專登睇清楚先
不過都仲要抽！

10秒推左3頁。。

屌那星你地係咪幾部電話一齊lm,有冇咁撚快

笑撚死，無d 尊嚴

呢d都fake goal，仲唔係假！

屌你老母咩 咁閪多人

你廢姐

搶口到

搵食啫

明明今日之前波POST都冇咁快

中伏了

屌 tg狗留言 垃圾岡

乞食就乞食

炸

無追蹤
見到全黑開先入下

笑撚死 啲人派錢都唔識執

改做六合彩PO

我係職乞 梳

派錢留名都成班炸

智慧齒好大量的

Bee出年又係日乙幫大家贏錢

中文得e 仔係咁架啦

Sor law

不了 今年個坑好大

Cd rom群起出擊

季初搶分，季尾放分，年年都唔升班

智慧齒我屌你老母 !!

爽 我了

Kai蛇有冇出心水

fuck 無我名

慢左呀，針！！！！

我都無

針

掂啊

啲波po 狗唔識留名
tg 狗又贏

大黑臉隻波po狗都有面留名

般尼茅夫盤

開掛都針

咩事 想知

買盤場場起碼無半格
季尾買細波咪幾好
場場細

仲要啱啱好唔洗踢附聯
慳水慳力

BEE最近還好嗎？
東山再起！

見有人派錢特登改名 波po狗笑死

屌 留錯言

我都有留名啊。波鋪狗唔可以留嫁咩

頭十留諗住GEL定點知炸左
針~

Bee降班啦 唔好再害人

我Chinese weak 睇不到

成班垃圾tg狗
平時講到自已點大賺 又大食狗飯
點知依家連200都乞

勁岡！勁岡！勁岡
加個多quota比我！10抽4
賴個令皮先！:369:

鷥翎話你今個鋪1001請你食隻日本g

真。波post追擊手

大有大食 細有細食

你咪又係留左名，FAKE GOAL

Tg 你都有 扮咩

再黎日丙架啦啵！
唔好啦，我仲想睇直播

秋蛇要朗斯？

中左諗住點洗

想g波po狗跟左某大蛇贏左幾多個億

日本g蛋

最重要係留唔到名

1001

酸？

2002

成班波po屎忽鬼入黎爭飯食
如果係平日一定留到名

喂班波post 狗呢

其實我tg同波po都有
改名係因為有fd搵到我連登id姐

度下波馬好過啦

好 非常好
好到係爐出咗7口同時段全中
唔記得7串1
買咗3條2串1加1條單頭
條7串1 59倍
跟手前日比Psg清咗半贏返嚟嘅

波post狗又柒一鑊

好在無lm姐

我的

無可能
我Bee永存日乙

奪命三串一

Make Manchester City GREAT again

極度可恥

點解唔叫走地

改完名你連登id都唔會改咖喇

改番個靚名先

識佢地老鼠咩

siu lun 4

屈主場連mu都輸

差啲
恭喜

買對家又唔敢
買我Bee又唔敢
玩下大細支持
話曬日乙最強之盾

請我食日本g味

一派完
鬼影都無隻

大黑臉係齊天？？？？？

講真 我係真係識佢地老鼠
但有人派lm有咩問題

鶯翎 做做 拿B 領獎

你自己對返

你中左😂

得啦波po狗 肉酸到

屌拿子 dodo
我兩位手足好運到

比tg狗中哂

tg狗又勝一場

做馬

tg狗又羊

連猁都入到屈3球

意杯 主盤

公平咩公平咩

tg狗點輸

tg 狗又贏

原來tg狗中咁多都要做職乞

根本班所謂大蛇係見kai卡出完水之後有人派之後先返黎出下水搏人派姐
死返去tg啦，求下你地今晚咪撚出 冇人會理

記得轉ac呀一陣

Pm咗你

恭喜

普美好似無lm

柒頭皮，話派嗰個人係波post到叫人留名架喎，你既然話我係波po狗，咁我見有人派留名有咩問，我連派嗰個人係邊個都未知

水晶宮
般尼矛夫
利爾

得啦 夠鐘返去奶你主人鞋底

jer下 波po先有活力！

笑撚死
原來所謂老屎忽大蛇突然返黎係職乞

tg狗又贏！

Who

你老母都奶緊我鞋底

點解個個都水晶宮

多謝岡

新人lm （絲）

媽媽有無角尿

我其實已經分唔清真心定假膠

no la 佢地d心水中到啪啪聲 唔會要人派果100 200

好亂

對唔住

今朝唔係好撚大聲屌人tg狗咩?
齊天做咩要改名

勢色唔對轉返假膠保平安

u

我lor sorry

笑撚死我

唔轉名 點乞 大佬

改左咩名😂😂😂😂

tg 狗140 蚊上10萬 你地個大蛇做唔做到呀？？？？？？？？？？

媽啊
究竟邊d人先係假膠

想買晉級多d
d角d odds咁樣

大黑臉

喂咪搞事啦 呢到kai 蛇主場

智蛇
我買左墨西哥

bbq未-.-

主人仲味上水變左喪家狗無狗竇返 唔怪你

邊隊

哇屌
好彩冇抽中佢

803

你真心

好了 差不多1001

你rg 狗

雷加，西杯好似有作客入球優惠？
首回合，華歷作客2:2，主晉有1.52

cap定圖遲d用

有人講普B係一個bot

決定跟你水

你條傻狗係咁笑人波po狗之後又不斷係波po留言
死傻狗兩頭擺，做你主人真係慘

齊天 走住黎屌？

廢 又要屌又要改名

呢個真係要驗腦啦

等緊kai蛇啲水救命阿 百發百中

但做咩無啦啦jer住kai蛇
首先講態度 我覺得kai蛇好過佢地好多

如果講派 講tg

佢本身唔想搞咁多 厭麻煩
但啲人chur佢
佢就話叫每個人捐錢去慈善機構 有圖有真相 就入tg谷分享下心水

利申：長期潛水友

886

55
拎100k 跟

串

比多張你洗

好似有

我愛隊
上力了
係時候大殺四方

咁都唔中

其實係擺到明笑鳩你地架喇
但我點知嗰個岡山又係tg啲人
有人係波post話派我咪留名

佢個bot 壞左

多謝岡山手足

一齊頂

繼續撐

跟你頭場！

899

無知真係好可怕

其實愛斯賓奴都怪
首回合輸2:1，主晉1.68，win 1.47

個齊天 連人地喺邊抽都唔知 一陣kai 蛇開tg 青爐你咪又用tg 跟

遲咗入嚟做唔到職乞添

好耐冇見

水晶宮輸 去call g

俾機會自己call g

垃圾

siu4人咩
有錢派連主人係邊個都唔記得了

913

熱身咋 會輸比u?

916

廢

easy

不嬲有人話派就留左名先架啦
講到個個都識岡山咁

919

唔用黑夜mode 好光

其實得你唔識

tg狗派 tg狗留名 tg狗中
跟住話tg狗葡萄出返黎駁人捐
原告變被告

????

dllm 比個波po 狗搶撚左

928

井底之大黑臉

喂你好撚柒阿

米笑啦

唔好叫大黑臉啦 大變臉算啦

又熱身？

今晚支持水晶宮

越兜越柒

齊天大聖72變

937

電腦唔鐘意用黑夜 覺得啲字好難睇

dllm 點撚樣 又搶

Yes

944

搏下雷加？

????????

抵啦

電話電腦都用白底

你著黑底定白底

好撚光

950

快撚d開波啦
想睇大戰

953

留言留咁快做乜。。

959

1000001

跟班究竟咩身份

1001 準備就緒

有排先有球賭

好掛住以前波po
Dodo 墨西哥 個堆
而加變曬

朗斯

咪係到囉

智狗

仲有撚樣強 黃俊 星星 書包成日上水

970

一鋪狗呢

屌出聲

準備助攻我老四

980

係喎 我隻狗一鋪狗呢

日清都係到

算了 唔搶 比個機會我手足全黑 智b 日b
不要令我失望

差佢

差個衝動哥

唔係針晒咩

波台懷舊日

位位大蛇都返黎

q

一鋪蛇呢

G

1